【真心】港豬想知道熱狗心態

其實一直以黎 都想知道熱狗點解會追擊民主派
熱狗經常話我地d黃絲係港豬 其實我認自己係ge 因為講勇敢 真係唔夠d前線黎 最多只係係屋企做鍵盤戰士 開個twitter 推下國際戰線

以下有幾點真係唔明
1. 鄭松泰食美心蛋糕事件
-鄭錦滿：美心太子女只係佔有美心集團0.17%股份 點解決要放棄呢個本地集團?
-但美心真係無發過聲明割席wo又
-而且點解一開始杯葛時候唔講, 而家先講0.17%? 咁姐係我地一直杯葛錯左?

2. 建制派有做好本份 民主派好鬼 只為自己利益
-有時有d投票 民主派會好鬼地唔投反對票 熱狗會追擊民主派 覺得民主派好鬼根本只係為左自己利益

3. 立法會投票
-我記得個陣未取消立法會投票前一個月左右 熱狗們會呼籲人唔好再投民主派 寧願棄票
-我就唔明 唔通真係要比建制贏曬？我有猜想過 係咪想造成建制派70+ 令香港人覺醒/反抗？

4. 今日民主派總辭
-尋日民主派放風話會總辭 我見到有篇訪問話鄭松泰會睇點先 再決定跟唔跟
然後頭先見到鄭松泰：總辭時機已錯失 自己將不會跟從
-咁我又覺得 如果一早知道總辭時機 點解唔提出/自己辭退？

以上幾個point只係其中幾個
因為呢幾日都有同朋友傾 有d朋友就認為熱狗係鬼 係建制派分出黎
但上面呢個言論我就唔太認同ge 因為2019 身邊有d 熱狗朋友都真係有傷前線 唔係無做野

所以上黎問一問
港豬我係認ge 但真係想知道熱狗ge想法 咁樣大家先可以團結一致對外

林鄭：已過封關最佳時機
佳佳：已過去台灣最佳時機
蟲泰：已過總辭最佳時機

連登唔會有人認自己熱狗架
點答你呀

共產黨呢部棋行得太靚，大家醒未

推po感謝

唔洗認
但我想分析下個心態
真心想團結一致 話我港豬都係咁話

據觀察
熱狗：總之你班黃屍豬就好撚柒蠢啦

熱狗受眾就係一班社會邊緣人
要不斷反主流、人棄我取、你東我西
先孖得住班客

私怨
而私怨原因係因為早期泛民太鳩了

見過啲就停留咗喺2014 「革命唔係呃Like」屌柒黃絲心態

留名 我都想知

XXXXX不嬲都係鬼

2019年叫人打爛垃圾會玻璃衝入去，自己就企係出面

都唔關事
佢地定位注定要不斷打鄰近光譜
因為佢地唔可能做大個餅
只有不斷靠打隔離去搶客仔

2016開始打本土派關私怨事？
本土派冇歷史當頭起咋喎

繼梁游天琦事件之後已confirm係共諜

唔好理解熱狗
理解唔到㗎

更正先：當時打爆立法會係前熱狗(之後反面退出咗),告唔入,熱狗達雨革幾十日非法集結,告唔入,黃毓民拎杯車鳩689,告唔入
熱狗達仲搵白偉俊幫佢打官司,完事後話人係契弟,同人力一齊選,輸咗第二日即時反枱
熱普城永遠屌得最大聲就係本土泛民,梁天琦暴動罪去補選,佢地痴埋去,到正選就反枱

佢地有個原則,對本土泛民：人撐我反

佢地認為自己有別於藍絲同黃絲，但又唔係中立，因為屌黃絲泛民為主，最重要係唔認自己係熱狗，當你質疑佢地 ,佢地就會問你係咪藍絲黎

當年泛民都有打本土
正如初選gphone都有打快必
民主政治之下，玩呢d野唔出奇

只係陳雲選輸左+成日無食藥
成班信徒日日幫佢推文
先變到集體精神錯亂

私怨
私怨都係佢地主動引起

即係只要你落過我面，你一世都係我敵人，只能你死我活

其實本土派算唔算熱狗？

1唔止熱狗會屌泛民，本土/獨派都會

2你用民主派呢個詞本身就容易有歧義

同人力一齊選呢件事印象最深
選完9達第二日就出post話其實我從來都唔支持人力

當年講兄弟爬山,本民前入唔到閘去幫青政,之後熱普城就話當時幫過佢,依家點解唔幫返佢地,鄭松泰仲聲淚俱下屌梁天琦叫佢退出
乜撚嘢私怨,根本係專登挑撥分化

熱狗純粹係覺得自己朵柒啫
你諗得太複雜

反社會心態，黃絲支持乜佢就做相反，覺得自己好撚獨特好撚型，實際做緊嘅嘢係同藍絲一樣

你調轉咗個概念,應該係：
熱狗算唔算本土？
絕對唔係

但我見有fb 有d本土frd (真係本土派人士)
係會屌民主派

你同啲屈毛屈熱黨周圍屈熱狗又係咪專登挑撥分化？
無證無據俾人寸到駁唔到就一句屈人熱狗

我懷疑你都係熱狗

只要邊個地方有錢賺
嗰個地方就有呢種人

泛民同獨派係路線之爭,但個大方向可以話係一致

有問題可以直接問飛天意麵神,佢係著名熱狗嚟

有乜咁出奇？
其實睇返泛民對本土派做過乜係咪咁難？
你對香港社運史唔了解又要參與社運撐泛民咪即係俾人講中你不明真相俾人唆擺

咁都係一致？

即場示範屈熱狗

既然你咁講
我會去search下發生過咩事
但面對中共極權面前
係咪真係唔可以忘記過去 一致對外？

回歸當時真係大部分人都支持，就算係08年時，都仲係好多人話我係中國人

禾稈冚禾稈係著名販民議助，平時周圍屈毛屈熱幫販民洗地，啱啱失左業好慘

咁問心
我覺得 面個層同底個層可以唔同架姐
最主要係做出黎 係咪真係完全幫共

熱狗係泛民嘅忠誠反對派
為屌泛民而存在
而家泛民班友都唔玩 熱狗都唔知點定位好了

吓
平時好多熱狗架

時間錯左
白偉俊打官司係雨傘前既事
好似一條都無正式落charge

樓主開錯台
波台先係熱狗集中地

假設5年後公安取代左香港警察
又有一班政治BB班同你講:
你地真係咁憎警察？點解唔可以黃藍不分，槍口對外？公安打到黎啦

你點回應？

你唔係獨派，你冇經歷過俾販民捉鬼，打壓，篤魁，割蓆，嘲笑，你有咩資格要人放低仇恨？

你知唔知篤魁點解？我發現好多人完全唔知又唔會去了解，泛民以前搞遊行係會同黑警合作捉勇武，影你大頭相，夾你岀去，所以先要black block

睇下6月9號泛粉係點講

印象中美心好似真係有割過

我覺得有啲嘢佢地又真係冇講錯嘅

係打輸等唔切上訴,鳩達直接入去坐好似兩星期再出嚟選,當時係掛人民力量個朵

當咩時？
講緊民主黨依家呢一秒都仲係咁嘅主張喎

係和班波台熱狗呢去晒邊

佢地自己都唔知自己想點
立場好撚飄忽
背後無一套理論同思想
唯一共通點係覺得泛民比中共邪惡

非常正確
因為最容易攻佔既選民就係以往支持泛民而又不滿泛民既年輕人
所以屌9泛民去cap呢班新生族係最容易
但係本土派興起之後佢地就三不像了

咁你問心，民主黨做過咩抗共？

佢兩個屌民主黨，唔通係熱狗

2012 已經露左個投共條尾

反而覺得你有自知之明係港豬 然後勇於出post問條啱嘅問題 都幾勁下

熱狗咪又示範搵人墊底既溝通技巧啦

乜熱狗同泛民係零和關係架？
不斷插垃圾民主黨自己就升撚到上天？

販粉:過左去唔準提
08年你係中國人添啦

轉個頭，毋忘721/831

定律就係

販民向東 熱狗就話要向西
販民向西 熱狗就話要向東

如果唔係留唔到班fans
總之要屌販民

佢吸納嘅係一班好撚憎政府同時好憎販民嘅人

你back test返呢條定律發覺係99% 中

蘋果個句 我都真係明白會嬲ge

所以如果係因為仇恨私怨我明白

但講真照你咁講 熱狗目的係為左同民主派攬炒？

咁憎林鄭既廢老全部都黃？cm前有冇用腦

泛民 果隻扮反對 係明買明賣 佢地由頭到尾 無呃過香港人 佢地一早認自己唔會衝 當立法會係真既一樣咁做 而香港人係認同投佢地入去

要屌泛民就其實應該屌哂全部香港人

笑鳩黃絲 冇其他用途

學下邏輯啦撚頭.....
你老豆有鬚
唔通個個有鬚都係你老頭咩

熱狗為錢已經出曬面，做既所有野係勁撚假

相反 熱狗 扮衝其實就係想永續殘廢立法會 自己企係最激既道德高地
泛民果班老老實實 廿幾三十年既老屎忽 有大學資格 立法會真係唔係咁緊要

反觀熱狗次次一到選立法會就最緊張

其實無咁多熱狗
唔好打稻草人啦

我投天琦唔清楚，不嬲覺得熱狗神神化化好邪教feel

16年選舉一個屈尾十屌鳩天琦，你話會為cap水都唔岀奇，販民都係做做下反對派儲夠支持者咪俾中共收買左

熱狗
平時扮黃
實際都係聽中共order做野

熱狗係建制派

咁樣諗你就會明

我呢啲叫#曲線呀Ching

不如你問下上面屈熱狗果啲人，係咪屌販民就全部熱狗

熱狗=共諜
就可以解釋晒

唔知你笑我定真心咁講
但如果有課程/講座 係關於熱狗同民主派淵源 我會報名

揾食集團

我facebook 真係有幾個
仲要日日開post
但以前都frd

#曲線
👌🏻？

心中清，可惜而家仲玩呢條水已經唔work

係work 既，上年區選，同泛民撞區果d 區就唔會輸Q 晒喇

太自我中心 淨係識一味屌

駁吾刀

同白兵一樣

食熱狗洗乜打咁大篇垃圾懶清高
Btw 提外話 香港人永遠都無可能團結 呢個就係香港人民族性

用你facebook嚟作準
好心唔好咁低質啦 屌

明明熱狗支持者根本唔係大多數
出面開咁多鄭松泰 又咩熱狗
煩撚夠未

泛民都抵屌架喇蟲泰呢住死熱狗衰好多呢弊在

唔好一廂情願啦，人地撚想同你團結咩團結左點顯示出自己眾人皆醉我獨醒點撈油水呀

淨係蘋果日報都好多野睇

上面有啲圖就岀自本土新聞

我唔係熱狗
你係熱狗點會認

我係熱狗
哦 你終於認啦咩 死熱狗

總知我覺得你係就係

咁真係無得贏

臭蟲論？
點睇蟲泰唯一一票反對國歌法？

一句講晒 共諜

收中共order做野 總之乜都唱反調 目的只係分裂反共勢力

咁睇得起熱狗呀你

屈人講興趣，唔撚駛證據

押晒韻喎 正

唯一倒插國旗tim要多謝佢啦下掛

你開錯台
應該返波台問

唔敢回應要轉移話題

未有本土派同素人前係有市場

但自從本土派同素人堀起後

以屌票聞名嘅熱狗
連好多16 年有投佢地嘅人都放棄咗佢地

佢黎緊一年都會係立法會唯一一票反對票啦

我facebook都有fd係熱狗日日都淨係識係度周圍開post屌人，有個仲要係陳雲忠實信徒
我都有同佢地傾過下，簡單d講就係一種信仰狂熱狀態，傾耐少少你就會發現佢地好多野其實都冇自己思考過，只係重覆返人地講嘅野，你邏輯好d，唔好比佢地帶到方向，傾多幾次就會發現

天琦黃台仰

之後大把機會投一票反對

14年嗰時佢已經好憎泛民
覺得泛民督灰，嘉年華等問題搞衰雨革
嗰時佢地好前架
熱狗長駐旺角
係做得最好嘅網媒
四十幾萬fb like
嗰時已經開始唔鍾意親泛民黃絲
衰左仲寫左雨傘失敗錄屌佢地

但14年後仲好多大計
多次反水貨行動，仲有熱狗仔隊

到16年選舉
五區當選計劃失敗
松泰陳雲班人多次講對香港人失望
自己攞黎
屌票
從此同黃絲勢不兩立

認為要打敗土共，黃絲泛民必除

如果佢有一支槍得返一粒子彈
一定會攞嚟射黃絲都唔射牙習

同答左有乜分別姐係無鳩用 嗰一票咁巴閉cum得哂佢其他柒嘢咩

嗰一票你又點睇答呀屌你老母

咁似某台會員

x2

補多句
呢啲唔可以叫做私怨

販粉成日用私怨去淡化販民嘅罪
明明就係兩派政治理念立場衝突嘅人
你會唔會話叔一燒係私怨？付國毫同機場手足私怨？拜登同侵私怨？

販民嘅罪行除咗傷害左獨派手足本身，仲係明確反對同打壓獨立主張，絕對唔係私怨

鄭松泰在九月民主派去留民調第二日時說過：「泛民直選議員，我強調是直選議員如果離開，即拒絕延任的，我都會一起，我不想這政治表態會有瑕疵。」

鄭松泰形容，每個政治決定都是「舉手不回」，今次總辭，已錯失政治表態時機。

唔完全關私怨事啦
策略嚟，同其他人行相反方向，吸啲中二病粉絲

陳雲出9post有佢原因，呢個更加似係公關問題
最大問題係佢啲信徒

唔該曬真心
咁就真係開始明點解

陳雲有講過點解fb同書嘅分別咁大
不過連登應該冇乜人會睇佢啲書，淨係碌fb當了解佢

正解

Exac7ly

點解又會同本民前反左面

咁分別係咩先

又要反人地又唔講佢想點

本民前政綱香港獨立，同城邦論完全衝突

所以咪為反而反囉

一開始唔係一開始都有幫佢地助選咩

「親泛民黃絲」唔正確，黃絲本身就係民陣搞岀黎代表泛民支持者。14年後本土派為左顯示同泛民嘅分歧刻意唔用黃色
民族黨係紅色
本民前係藍色

一開始係幾時
我記憶中本民前=(陳雲眼中)偽港獨

熱狗唔係鬼，係on9

其實真係唔明熱狗

由2016年選舉開始，熱狗成個方向都歪撚曬啦
天琦補選贏咗六萬票第二日佢地即刻岀嚟分餅仔要參選。
好啦講到自己幾威，鄭錦滿呢種人都敢去選港島，最後輸撚咗，佢地就開始屌票，屌梁天琦屌青政屌所有人，屌到最後連大學生都要屌，總之就係唔屌自己。不停攻擊其他人分散自己選輸嘅責仼，最後咪走火入魔。

15反水貨客本民前同熱狗仲一齊帶示威
新東補選都冇野，嗰陣仲有上my radio 做節目
應該係16選舉出事
可能係邊個選邊區傾唔掂嗰啲問題，再有兩班人喺高登互相攻擊，網上食熱狗，熱狗話天琦唔肯幫自己站台等等

我記得黃毓民開咪屌台仰小政棍、屌天琦俾人帶壞

我想講嗰時嘅高登係分化嘅催化劑
咩洪非凡嗰堆友有經歷過嘅應該仲記憶尤新
連登喺團結方面其實進步左好多
連泛民都可以拉埋黎一齊行
分化撚就俾人屌

係私怨
係心理扭曲

我係土共都唔侵佢地玩啦
成班情緒化唔講理性

不嬲熱狗都係做自己嘢 唔洗人地理解

無人格毒男呢啲販民洗地專員成日想騎劫本民前口號

不過我印象陳雲好似一直都鬧佢哋

所以地厚天高入面話政治真係好噁心

光復香港，時代革命！香港獨立！
梁天琦真係咁嗌

我淨係記得熱狗屌梁天琦佢哋唔肯幫自己站台

首先 泛民同熱狗從來都係兩邊嘅人
唔會團結
政治唔係得兩方 可以有有345678個唔同立場

好多㗎喎
@五味冰火 aka洪非凡

條片我backup左

本民青出邊區
呢part應該已經有衝突

天琦都有屌過Gphone小政棍

同鄭立嗰集真係高下立見

「錦鯉有咩高見？」熱狗好鍾意講呢句，自己講自己笑，但係只係膠化咗一句valid既問題。自己覺得唔work叫人唔好做，同路人既話好應該拋啲idea出嚟反建議。最後佢哋會話自己諗啦，扮撚晒先知咁，惟一解釋就係佢地唔係同路人

1. 兜唔到 全世界咁多蛋糕店 主動去美心買係on9
之後拎券出嚟開脫更唔明 你拎人哋比義士嘅券去換蛋糕？

23. 唔明你意思 但熱狗本身就係屌泛民無原則多過建制賣港

4. 佢話會跟係委任嗰陣 然後點解你唔諗泛民咁兒戲 反而要屌熱狗今次唔跟？

熱狗=好聽就獨立思考 難聽就眾人皆醉我獨醒
泛民=好聽就大局為重 難聽就投機取巧

自己諗

豬文早幾日開live 屌鄭立話法律係鴉片

我就open mind唔會盲目認同一個人嘅意見

熱普城出哂5區已經冇可能唔衝突
答返問題，應該係港島

睇到驚佢鬧到爆血管

佢地既票源就係由泛民、本土、新生代度挖
佢哋如果跟泛民、本土就變左無主張
所以，熱狗只可以不斷同泛民唱反調
換言之，從來熱狗既頭號政敵就係泛民、本土
係一個唔係你死就我亡既處境
因為客就得咁多

其實有時真係未必有另一樣野可以做，唔做自損野已經係最理性，然後就換黎一句「唔試過點知唔得？唔通咩都唔做？」

exac7ly 中曬啊!!!

1.其實一早講過 不過冇人理 事實美心係香港企業 仲係龍頭 執粒叫上萬港人做美雞同賣保險咩

熱狗嘅心態咪就係投共發大財囉

梁天琦果時話自己讀香港城邦論同被陳雲啟發 之後港獨一出完全推翻哂自己講的野

其他嘢答唔到你
不過
1.
0.17%一開頭已經講過
2.
唔明你個問題係咩
3.
我估係

1. 呢個point 我認同你

4. 泛民兒戲ge意思係 總辭？

2. 建制派有做好本份 民主派好鬼 只為自己利益 呢句説話係熱狗講 我打上黎就係想睇下大家有咩意見 但其實我都小部分認同ge 因為上次選首席大法官個時 我睇過份投票紀錄 民主派真係有d無投反對票 甚至有人投贊成 (個法官係中央委任的）

3. 我意思係内鬥的問題 （可能我一直誤會左 熱狗係同民主派同一陣 而家睇下完呢個post開始明白 唔係非黃即藍）

蘋果日報（肥佬黎）封殺 本土派
如同 CNN CBS NBC 封殺 Trump

［長文］［多圖］論黃絲帶和中華民族—偽民主派如何歪曲歷史,騎劫口號，矮化獨立意志

最好就和而不同啦，但我見泛民好似唔多想同本土合作

咁黃絲出去行街個陣都有叫香港獨立 唯一出路架

黃個光譜好闊

唔係 我仲記得熱狗點樣屌天琦

認真答你
抽起佢地係熱狗身份唔睇
有時佢地講既野係不無道理
主要佢地都係對泛民呀市民呀失去晒信心
不過
不過
不過
唔知幾時開始佢地就覺得自己先係真理 自己大撚晒做乜都岩其他人做乜都錯
然後演變到而家大眾話1 本土派話2 熱狗就會話3
總之一撚定要與眾不同 一定佢地最清高
樓主睇少啲 會壞腦

因為知陳雲戇鳩囉 永瀆基本法

講得好中

熱狗只係一班西瓜買細邊嘅政治賭徒，咁啱爆冷開細佢哋就會贏盡掌聲，2014佢哋就係買細邊買中咗，所以小有名氣

見好唔收嘅賭徒只會好似2020熱狗一樣，名利雙輸

連登軍c

錢作怪姐 山岸彩你都傻la 道德政見飽肚呀 緊係袋袋平安好

真頭要pin呢個啦

上年運登最多就呢句

如果將熱狗視為保皇黨B隊，目的旨在搞分化，係咪即刻合理晒

倒果為因
咁只係代表啲黃絲唔了解黃絲呢個詞點黎
誤解左黃絲係代表本土，勇武，獨立
實際上黃絲就係反對呢三樣野

咁你話改變黃絲嘅含義唔得咩？
冇話唔得嘅，正如香港人選擇脫離中國人嘅個身份。你係咪想做個良好中國人，改變世界對中國人睇法？

本土派就係對泛民失望先另立門戶
點解佢哋唔學鄺仔峰仔加入民主黨？
就係因為唔會改變到，你只會俾佢騎劫，同化

-而且點解一開始杯葛時候唔講, 而家先講0.17%? 咁姐係我地一直杯葛錯左?

其實一早都有人講唔係好關美心事
不過美心真係藍店既始祖 好有象徵意義
好似吉野家咁 其實有冇炒到人都唔知 同都有試過補鑊 比其他藍店程度唔算高 但太早做藍店無辦法
無辦法 美心吉野家注定要收皮

難得有人理性討論，雖然唔敢講好了解熱狗，都講下自己睇法。開頭都唔係好明，但係留意多左有時就會幾認同佢地嘅做法。

1. 鄭松泰食美心蛋糕事件
其實唔少本土嘅都唔會好執著幫襯藍黃，黃嘅盡幫唔代表藍嘅真係唔幫襯得。比起表面上好有「同路人」嘅感覺，抵制藍店有咩實際用途？到左今時今日我慢慢覺得藍店係唔會因為「黃絲」唔幫襯而執笠，咁如果佢價錢上普遍平啲嘅時候，點解我地唔好好利用呢？比起日日食黃店，我寧願食多幾餐平嘅藍店垃圾飯，再用慳左嘅錢捐比手足。
所以有時食藍店同個人嘅立場未必掛鉤，如果一個前線嘅中學手足真係冇錢，去左食老麥，唔通就要同佢割席？

2. 建制派有做好本份 民主派好鬼 只為自己利益
如果選左個次次都「投錯票」嘅人入去，咁選佢入去做咩？係諗佢咁講有咩動機之前應該諗吓佢講嘅野啱唔啱，就算佢嘅動機係幾咁賤都好，佢講嘅野都可以係啱嘅。同埋建制派講到明係建制，佢幫政府都無可厚非，但係有啲人扮哂非建制咁做啲建制野，唔追擊佢追擊邊個？假民主比真建制可怕，因為好多人唔會花時間去監察，反而會授權佢地去執行賣港嘅政治任務。

3. 立法會投票
呢個問題我都諗過，但係肯花少少時間睇下投票記錄就知咩事，立法網上全部有哂記錄。如果選左個次次都「投錯票」嘅人入去，咁佢可以理直氣壯咁講佢係比人選出嚟，佢代表左佢嘅選民，而事實上選左民主派嘅人係唔會監察議會，佢做錯幾多野都會照投比佢，好似投敗登嘅人一樣。與其授權一啲做親都錯、幫倒忙嘅人，不如杯葛呢個制度。雖然冇咩可能做到，不過投白票嘅意義就係等大多數人都投白票嘅時候同社會講大多數人都唔同意呢個選舉，係用選票黎表態。

4. 今日民主派總辭
對真本土或者「熱狗」黎講議席啲確可以做到表態（詳情可以睇投票記錄，有啲人連投票表態都唔會做，反而次次都有藉口投錯），咁個問題就係辭退嘅作用大唔大得過留低表態。如果取消選舉之後所有非建制一齊辭，咁就叫杯葛議會，而家比人DQ先黎辭叫輸打贏要，咁不如留低用議員嘅權力做下實事

利申：預左比人話熱狗，但係只要肯留意吓，唔好剩係睇表面上邊個最黃、光環最大，而去睇下邊個真係做緊啲幫到手足、幫緊香港人、幫到本土嘅野，咁你就會慢慢比人叫熱狗。花時間做實事嘅人一定唔會夠攞光環嘅人「黃」。

其實熱狗本身帶頭嘅係共諜（支持者一部分係收錢五毛，一部分係真心膠）
目的係分化，係反對聲音入面吸納一批唔滿意現狀（e.g.唔滿意大台，唔滿意販民太on9，唔滿意其他反對黨）嘅人出黎

然後等反對派內部分裂互鬥分化

同打國民黨同文革手段無分別

咁果堆真心膠諗乜？
請Google 犬儒

熱狗思想全部都係咪反社會人格？

吓 我識襯嘅本土獨派都唔會幫襯食藍店喎 用腦諗吓都知 上年裝修藍店嗰班咪就係本土派（熱狗非本土）會唔會食返藍店啊 照你咁講燉都去食啦

明明本土派隨咗泛民就係最憎班死熱狗 日日鳩屌偽獨派成盛 你唔係熱狗唔係泛民 即係撐熱狗嘅本土派？好撚矛盾

真正最幫到手足係本土派 唔係死熱狗 唔好成日用泛民做擋箭牌啦

有人幫你分析咗

【人地食飯，佢要食屎 | 盧斯達 on Patreon】

有網友不明白熱血候選人帖文講「錢，是講道理的。如果你不講道理，錢會疏遠你的，小心」究竟是講甚麼，我也不知道。

反送中以來，相關系統的網民也創造了很多語言。例如反送中抗爭，他們叫「香港憲法保衛戰」；警察，他們叫「衙門差役」；人家叫「光復香港，時代革命」，他們叫「驅逐共黨」；爭取民主，要叫「爭取城邦自治」；Be Water，他們要叫「流水社運」。到武漢肺炎來了，人家戴口罩，他們就唱反調說香港人戴口罩是「鳩戴」；一時又說武漢肺炎是「弱感冒」；風勢一轉，又說批評別人「鳩戴」只是說他們沒有戴好，不是批評戴口罩。

其實跟泛民一樣，在政治上已經毫無創見，留著只是團體慣性，所謂支持者其實不是支持任何理念本身，甚至支持裡面的人，因為他們選舉都會有內部權鬥，連義工團隊都會故意做一些事去打擊自己名義上幫助的候選人。那麼支持者是在支持甚麼？其實是索尋一種與別不同的自我感覺。一言以蔽之，就是一般人食飯，他們食屎，是咪好型？用字不同，就代表思想深奧。別人聽容祖兒，他們說自己早就聽「非主流音樂」，不是因為覺得音樂好聽，而是因為「非主流」，為了不同而不同。別人抗爭，我不抗爭， 是咪好型？充滿了不行動的睿智。

大概就是如此。

佢地開頭繼承教主策略,
因為比例代票制下, 有1X%票就選到, 所以永遠講得最激吸收最激個班選票.
所以佢地不斷講勇武. (但只能講, 不能做, 因為會坐監)

後來D人勇過佢地, 佢地又唔敢跟.
教主策略無法繼續, 就開始唔知自己點定位了.
由個刻開始, 佢地就開始好似電腦hang 機function 唔到咁

關於日本的奧姆真理教，維基有這樣一段非常逗的介紹：

//因選舉的結果和全國各地的反對運動，麻原強烈的感覺到自己完全不被社會所接受，並企圖透過包括違法犯罪在內的手段使教團形象上升，得到社會範圍的認知。麻原定1991年為「救濟元年」（教團內部以此作年號使用），使對教團能獲得正面性理解的行動活躍化。麻原開始頻繁出現在媒體上，如接受雜誌的採訪或是進行和名人的對談，電視、廣播也有出演，甚至有上綜藝節目，試圖以宗教家般的言行博取人氣，除此之外還有舉行演講會，對俄羅斯和東南亞各國、非洲各國的訪問和支援活動，大量發行出版物等行為，試圖獲得正面性的評價。以麻原名義出版的著作雖以宗教相關為多，但也有為獲得一般受眾關注的與宗教不直接相關的著作。其中也有登上月內暢銷書榜的作品，似乎有著相當的銷量，但到底是因為與教團無關的一般人的購入的結果，還是為製造熱賣現象或是作為修行的一環而使信徒大量購買的結果，並未判明。也實行了向圖書館的寄贈、送存，麻原的著作等奧姆真理教的出版物現在於日本國會圖書館有收藏。特別是為了獲得年輕的入教者，麻原開始於以年輕人為受眾的雜誌登場，以更高的頻率舉辦著於1980年代末開始的在大學的演講會。因這些活動，教團雖然獲得了一些關注，但也有被媒體嚴厲追查的場面。結果只是獲得了類似「奇怪的群體」這樣的評價。 //

中二病本身可以提升很多事的參與程度，每個人若沒有少少「我是被選中的小孩」的情懷，很多事情也做不下去；但水退之後，很多人只剩下中二病，而且是大齡的。政團其實就像教會，教會是一個圈子，極端的圈子是邪教。邪教 101，這種團體的其中一個特徵，是他們喜歡創造術語、講自己人才聽得懂的話語，但基層或大多數成員智商不夠，所以無法分辨或者不想分辨外面聽不聽得明白，有時就會不自覺講了很多外界看來怪怪的用詞或語言結構。因為太長期浸淫在單一圈子，削弱了他們融入世界的意願或能力。他們曾說信奉「黃毓民主義」，雖然之後反面，但其實也沒說錯。選舉主義，比例代表制。不管內容如何，只要和大眾不一樣，就是成功製造了市場分眾，能夠吸引到不滿主流和現狀的票源。

只是我相信，一開始這是功利的、理性的，但是由操作能力不足的人複製，就會慢慢變成為不同而不同。變色龍變色，變成土色、樹色、藍色，是為了適應自己身處的環境。當上一個選舉運動走到盡頭，變色龍還是在不斷變，在水泥牆前變成紅色、在海水裡變成黃色，這是滑稽感的來源。其實賣的貨還是差不多，只是說「刻骨銘心初戀金銀情侶套餐」，說到底都只是一碗拿渣麵。賣拿渣麵也不要緊，但又一天把別家的牛扒、海鮮、漢堡包……彈到一文不值。到自己有得食的時候，還是「真香」。跪的逃的簽確認書反對獨立等等，都傾巢而出；說選舉拿資源很保守，但自己也欲罷不能。

其實不能對乞衣太好，你昨天施捨過他，之後他反而會怨恨你，因為你今天沒有給他錢，還說你欠了他。如果選舉押後、取消，香港立法會變了萬年國代，也是很好。無得選，好多人都無哂人生目標。賣拿渣麵就繼續賣拿渣麵，不會結業，不過也無法擴充，怎樣挖空心思去想新名詞，其實都是乖，求安穩和發展，跟泛民一樣。不是去玩淫賤 O CAMP 就會轉大人，凱婷抽多少支煙都不會變壞，說到底其實都是賣拿渣麵。

訂閱收費區：

唔係啦，你質疑佢你就係黃屍傻粉

劉兆佳︰中央冀有「忠誠反對派」

----
有啲人信咗熱狗講嘅嘢join咗佢地之後有做嘢，就唔代表熱狗本身都有做嘢

其實藍小店係有受傷害，只係大集團頂得住令你覺得無用姐
不過同意食藍店同個人立場無掛鉤，有人唔認同黃圈理念，有人覺得抵食，有人覺得好食。唔知咩時候只要某個人比人發現食左一件元氣壽司，一件美心西餅，飲左一杯Starbucks咖啡，就無論做過咩都被當係藍絲了

熱狗可能可以分好多層
論述可以係一層 執行可以係一層
論述我未睇城邦論我唔評論
但執行方面 城邦班人個個甩皮甩骨
熱狗衞星又鍾意鳩批鬥其他人
所以執行方面熱狗一定係垃圾

樓主要明白你嘅敵人唔係淨係建制
非建制都好多鬼

即係知熱狗柒但又要做

簡單講就係中二病
到處屌人智力不足，注定唔會收到更多支持，唯一方式就係人地每講一樣野都話錯/無用，做出眾人皆醉我獨醒既感覺比中二病支持者

因為泛民從來都係condom

怡和+阿婆=50.17%股份奶共
有冇熱狗可以反駁下

睇多啲陳雲

熱狗從來都係唱反調 刷存在感
當泛民行溫和路線 熱狗就行激進
當本土崛起開始激進 熱狗就行泛民路線
當泛民都肯總辭 熱狗就行保皇路線

當建制狗就得 瀨共就會富貴 熱狗擺撚到明出賣香港人換榮華富貴

聽講係冇炒到

我成日都話：熱狗要爭客，會係爭信仰南轅北轍嘅建制擁躉，還是爭信念較接近嘅泛民支持者？

城邦論睇完就知係一本過度理想化嘅書 再睇佢哋所謂嘅永瀆基本法 永瀆一國兩制 反共但求中共幫佢哋修改基本法 比自治佢哋 完全係冇撚腦

我識朋友係熱狗
覺得泛民成日口講幫前線乜乜乜
但最後做出嚟嘅嘢全部都係賣港
所以覺得泛民根本信唔過，甚至差過民賤聯

最後佢投票都係投白票，有問過佢
佢話投民賤都好過投泛民賣港

話兩嚿都係屎，點解我要投
投白票都係自己嘅自由

佢地圍爐係有一堆term 或者句式得佢地自己自high。
有時睇d人行文立論就知佢有冇睇熱狗page
黃絲bb 政治bb 販民
反問句 叫人自己諗下 你係唔係藍絲？
基本上只要「黃絲」支持 而政府反對 咁一定會係避重就輕 攻擊「黃絲」顯出獨特
例如 戴口罩封關 黃色經濟圈 save12

熱狗寫d野有噁心的感覺

但上面呢個言論我就唔太認同ge 因為2019 身邊有d 熱狗朋友都真係有傷前線 唔係無做野

低層唔係鬼<>高層唔係鬼

佢地靠對泛民既不滿同仇恨而存在
所以重要關頭一定要做同泛民相反既野
先顯得自己醒過佢地
解釋唔到原因加句智力門檻就得
間唔中單打幾句D fans就好受落

其實熱狗明唔明
Even武肺係弱感冒 啲人戴口罩都係合理

熱狗最叻係搵敵人 首先係販民 跟住係偽獨派 跟住黃絲精神病 再嚟係企喺主流對面拎存在感 我到而加都未明乜撚嘢鳩戴口罩 帶個口罩都要牆分鳩唔鳩戴 明明熱狗自己都有派同戴口罩 死要同人唔同咁

你自己define 黃絲 然後話人唔清楚 身份認同點可能係由其他人決定。
當你可以講係二元分立，一定唔會重疊，咁你有咩客觀條件係決定一個人係黃絲，本土，藍絲，熱狗。你有其他分類方法可以自己再講。

有人解釋過如果佢哋唔對外樹敵
佢哋就會內部分裂

你唔好咁喇 連登仔睇唔到㗎

我都聽講係

死熱狗個死真係加得好
成日出黎攞威攞彩，講就大聲，做就垃圾，毫無貢獻。

智力門檻：90

如何尋找死忠？

如果你提出好荒謬嘅論點，對方不但全盤接受，仲義無反顧咁去抗辯，咁呢個人就係死忠

所以點解熱夠宣揚武漢肺炎係弱感冒，戴口罩正戇居仔

唔係我自己define
本土派不嬲唔會自稱黃絲

第三波之前見d熱狗唔帶口罩搞街站，我心諗 屌唔好行埋黎呀

熱狗主有戴口罩架
戴大家樂阿姐戴嗰啲口罩囉

熱狗根本係一班社運失敗者圍爐既組織
成班都甩頭甩骨冇個正常講政治
成班人就好似回魂夜周星馳係青山入面
有個short既係度講雙對論咁撚痴線
然後互相稱讚自己友「真有智慧」「國師又中」
仲有佢哋開show 寫小說寫歌
真係全部九流品味
笑撚死人

美心聲明

唔需要理解熱狗心態，因為一個講道理的正常人永遠冇辦法理解佢地
而且呢班人唯利是圖，同佢地拉上關係絕對唔係好事
熱狗的野，我一律當佢地係民建聯B隊

利申：好耐之前已堅持「一票不投熱普城」

你自己講話黃絲唔會講港獨，話講個d都係唔明咩係黃絲。咁唔係你define ，你可唔可以講根據咩講呢句statement

咁你認為熱狗係本土一部分？或是本土等於熱狗？黃絲 泛民 本土 熱狗 之間都係完全分割？

熱狗一定係鬼 俾佢地水到嗰班未必係

我很懷疑你是不是理解黃絲和泛民有同一意義，所以先咁講。
我並不認同

對比怡和.....美心真係小巫見大巫
畀個阿婆累死。

好記得佢地2019年
咩鳩都酸一餐
人地個個叫光時口號佢地又酸
人地唱願榮光又酸
人地個個捧天琦上神枱佢地又酸
做咩鳩都做唔起又日日做節目乞果一千幾百課金真係好陰功
其實佢哋熱狗啲人有冇人工收入架？

熱狗係建制B隊, 共產黨走狗就真係駁唔到

喺入面上到位嗰啲全部都係共底

係成日講埋啲野話IQ250先明, 有時會呃到啲連IQ點計都唔知嘅傻仔做佢地卒仔, 甚至卒連自己係傻仔都唔知

佢哋唔會吸到藍絲支持者，唯有攻擊泛民搶佢哋fans

上面有link你究竟有冇睇？
掛黃絲帶係民陣831集會發起
佢地主張和平非暴力，邊個衝邊個係鬼，參加民陣遊行嘅人就有義務捉鬼，今日都冇改變到立場。
黎智英2020年都講明獨立係鬼。

黃絲就係代表泛民支持者

本土派同泛民立場衝突

本土派之所以係本土派，唔係泛民，就係唔想俾泛民代表

Define黃絲帶

點解會覺得正當化自己fb 9up係冇問題又話政治人物要言行一致 一陣又吊人政棍 一陣又得個講字

2邊都講曬

我都睇唔透
不過佢啲書係有料

你講緊2014年？2019都過左一年啦，和勇不分都講到口臭，你講番2014年捉鬼。黃絲光譜2019年一直擴闊，係得熱狗自己會幫黃絲=泛民。我部分認同泛民同本土有分歧，但不認同黃絲只代表泛民
當然我唔可以阻止你繼續咁講，只不過永遠圍爐，得唔倒其他人支持。
另外 你無答點分熱狗同本土wor, 定你覺得熱狗就係本土。
係避開定點

光譜，和支持黑警二元對立。

中point

區議員阻人聚賭，陳雲就屌人幫政權維穩
之前港台記者單嘢，陳雲話被補合情合理
總之一定要同大眾唱反調

算啦 我唔講熱狗，講番熱普城。
怕你唔高興

你浪費咁多時間打咁多字落牠們度，證明你好得閒，

牠們目標選民是藍絲同新移民

自己睇下15年本土派冒起嘅時間黃台仰係點講:
泛民左膠大台掌握話語權，黃絲帶呢個標籤被代指爭取真普選嘅人。同時間香港獨立係鬼，本土思想係鬼，勇武係鬼。

所以本土先要同黃絲帶切割，本民前用藍，民族黨用紅，就係唔想被黃絲騎劫

如果你話不用分那麼細，咁香港人都唔洗唔認中國人啦。事實上拒絕中國人身份完全係本土派理念

民主黨黨章寫明你投佢你就全家都係中國人

熱狗泰狙擊泛民仲落力過班保皇狗

2019年發生咩事其實你有冇經歷過
你再搵番以前11哥仲係民主黨，689講64啦
人係會變
好多人投過熱普城，之後都係會轉投素人。
你查下身份認同個curve ，係唔係2008個班話自己係中國人，現在全部都會仲話自己係中國人

你未答熱普城同本土係唔係一樣wor

唔一樣

爆立法會門輸民意呀

又真喎依家先嚟總辭好撚柒，晨早叫佢辭

如果佢覺得個理念有問題嘅話一早改口轉啦
但佢到今時今日自己個網頁都係咁講

乜時間過左就代表事實會變左？

泛民有改變過立場咩？有認過錯？有同本土派道歉？2020年4月肥佬黎仲講緊獨立係鬼喎

過左1年就唔計，咁721831都唔計啦

我講嘅係歷史事實，你係要唔鐘意係要堅持自己片面之詞係你嘅事，中國小粉紅都係咁樣打飛機

中國五千年歷史56個民族都係中國人唔好分化

熱狗係咪本土？你啲問題咁鳩你問我就要答？

我對本土派嘅定義係明確支持香港獨立，冇主權獨立就冇本土可言，熱狗我唔知佢哋咩立場

到我問你啦，14年民陣喺金鐘叫人捉鬼果陣你有冇份捉？定係仲做緊港豬？答啦，唔好避啊柒頭

1. 寧願食多幾餐平嘅藍店垃圾飯，再用慳左嘅錢捐比手足
-我覺得呢個出發點係好 但香港人唔會個個真係咁偉大
-所以個成效係捐比手足=1個人比100$ 食黃店係100個人比2$ (大概咁樣 sorry for1999)
-同埋松泰係咪真係好似你咁講寧願食多幾餐平嘅藍店垃圾飯，再用慳左嘅錢捐比手足 如果真係咁樣 我真係尊重
-但我又會猜想 事緣係個蛋糕比人發現 而唔係自己主動講 所以我覺得"寧願食多幾餐平嘅藍店垃圾飯，再用慳左嘅錢捐比手足" 呢個理論唔可以套落去

2. 選左個次次都「投錯票」
-我都明白民主派一路以黎 做左好多愧對香港人ge事 真係有dd鬼
-但係我角度 建制=2舊屎 民主派=1舊屎 民主派係大事大非ge事件時 都係會做翻自己本分
-所以我都係覺得而家係無辦法中ge辦法

3. 同上 但我覺得可以一致抗完共 先再搞民主派都唔遲

4. 唔明點解取消選舉之後所有非建制一齊辭成效大d

btw 真心討論 非屌熱狗 只係想知個原因 嘗試去理解

我認同民主黨係on9 不合潮流，但仲有存在價值，始終有班支持民主反共，但覺得自己係中國人。如果係呢兩年，原本過多兩三代自然都會慢慢消亡

連登仔永遠有你講冇佢講，你

講真 立會最多就係資源 津貼
自己認為依家要做嘅係保住啲資源 請手足又好乜都好

一句熱狗跟手就騎劫成個討論肉酸

你知唔知咩係政治光譜㗎

覺得佢地似反社會人格 諗野同做野要與眾不同咁

可唔可以問下 如果建制70+ 可以點做

是撚但啦

熱狗永續基本法？城邦自治？
咁即係熱狗唔係本土啦 咁你唔好用本土派黎幫熱狗掩護。
我好記得熱狗係攻擊過本土。熱狗從來都唔係自己人。

你解釋下

其實你想講咩？
係覆緊我？
2020仲有好多人初選投民主黨喎

但怡和集團擁有超過一半美心集團股份wo

咁泛民都屌過本土啦
如果你覺得泛民仲有存在嘅意義咁點解你會覺得熱狗冇存在嘅意義？

係過左6年，2020-2014=6

條友係度遊花園

無捉鬼，不是港豬

寧願認販粉都唔認熱狗

屌你老尾根本想幫熱狗洗白

睇完都唔知你想講乜，碌返上去睇呢個quote 原本講緊黃絲帶個定義問題

你不停答非所問想spin走埋佢

柒左就認啦

都唔可以話有，有一班人無辦法係會buy 呢一套，不過好多議題上，熱狗係衰過藍絲。我唔認為熱狗係同路人，所以係要狙擊

Central statement: 黃絲用2014年定義已經不合時宜

打稻草人？
我邊句幫緊熱狗呀？

唔好屈得就屈喎

2 no statement 熱狗不是本土派，從來不是同路人

但事實上的確好多人當初，甚至至今都係因為 「美心太子女」 裝修/杯葛美心。

美心亦有主動發過聲明，起碼比起母公司怡和嘅聲明持平好多。

你可以話結果一樣，都係應該杯葛，但係理由錯晒。

2 nd statement

做乜又逃避問題唔答呀？

冇改變立場冇認錯，過左一年就唔應該追究你係咪咁講呀？

你睇晒我覆d野先再諗下點覆啦

係6年
你覺得6年就唔應該追究？

咁8964係咪可以唔計？

：藍絲戇鳩 黃絲係黃屍 得底褲黃 點解要為左少少野辛苦自己？政治你班撚樣邊會明 食美心又點 泛民都唔投票架啦

無咁意思，純粹指出你計錯數

經歷左咁多野 一齊再測試下自己既政治光譜

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

多謝你嘅教材式示範，已經幫你貼左堂

熱狗就算唔係鬼，都唔係自己人

所以我就覺得計唔計 就好睇係唔係同路人。目標一致點解再計，係敵人點都要計
所以熱狗有攻擊過本土就一定要計
因為熱狗唔係同路人

蟲泰錄音都傳左咁多年啦仲唔知佢地咩立場，唔好自欺欺人啦
Btw唔反對你追擊泛民，不過佢地而家都總辭左冇哂議會影響力，再追擊黎都冇意思了，不如俾多d心機監察代議士蟲泰啦

2017年，梁游被DQ，鄭松泰叫總辭，你就話叫總辭就係鬼。
立法會延任，鄭松泰話總辭意義已經不大，但要一齊辭都可以，你又話順應民意要留任。
到你自己俾人DQ，你先話總辭？
玩撚夠未啊？

今日先知議會不公要總辭突顯議會不公啊？
要突顯議會不公，你之前又參選2020立法會？
要突顯議會不公，你又選功能組別？

以為你啲馬騮戲會幫到你選下屆啊？無選舉，唔會再有選舉，慳返啖氣。要突顯議會不公嘛，有你都咪撚再選。

熱狗仔隊
Cap左百幾萬

你叫本土唔好追究泛民喎
點解可以咁計？
你對唔對得住被泛民篤魁嘅手足？

唔洗團結一致對外，熱狗係將自己同藍黃切割開

首先要放棄黃藍二分先，一個光譜有好多顏色，都有佢地既支持者，有人唔鐘意藍都唔鐘意黃，熱狗拎既就係尼d票

想了解熱狗咩心態，可以睇左本土派由14年開始點樣分裂成而家既歷史先，唔好聽人講，特別係尼度，個個都心入面有鬼有bias，飯民獨派熱狗打手藍絲共諜龍蛇混雜，你自己搵下睇下唔同既資料，睇哂兩邊說法先再決定

你開post問人只會各有各講，最後求其揀個自己岩聽既就信

做港豬唔係罪，但想認識政治既話，自己搵資料睇哂唔同陣營既觀點先係認識政治既真理

又嚟請手足笑撚咗

熱狗唔係同路人，咁你覺得泛民係？

所以你認為在香港的情況亦可應用，在現在的環境有啟示？
我並不認同，因為現在香港社會投票甚至生活方式都是以黃藍作準則，而不是左右communism / liberal

熱狗不嬲都係共產黨B 隊
共產黨特登整個熱狗出嚟等民主人士鬼打鬼
記住: 分化係共產黨既看家本領

泛民同本土明明目標同手段都完全唔同

熱狗一時又獨一時又唔獨，又分體又合體咁，邊記得咁多，碌撚又俾人捉左個仔，我當佢冇得揀投左共

何況同一個黨唔同人唔同事，言行都可以唔一樣

工黨糾察14年係仆街，但係魚革聲明佢哋最持平

視乎情況，大部分時間都係，熱狗一定唔係
排位上 基本 本土攻擊泛民 我會支持本土 熱狗攻擊泛民 我會支持泛民

即係你覺得泛民係對抗過中共？對香港民主路程有咩貢獻？咁多年啦，醒未
唔好一句不分化就自動喪失獨立思考能力先得㗎

[認真答]
[本人認同大部分泛民真係一班無抗爭意志
好抵diu既政棍 但熱狗自命不凡既作風
以至今日為反而反既行為 真係好難認同]

熱狗一出現基本上已經係打住”狙擊泛民”既旗號
留意返 果個年代既政治光譜簡單好多
基本上淨係得建制同傳統泛民
民主派一邊長期比民主黨為首既呢班老屎忽代表
熱狗就係認為呢班所謂民主派根本係一班政棍
維護自己黨既利益>>>爭取民主
著名事例

只要明白咗”狙擊泛民”呢個大前題
之後既事會比較容易理解
對於熱狗嚟講
懲罰泛民先係首要仼務 反建制並唔係
因為呢班民主派老屎忽一日坐得穩一日香港都係停滯不前

例: 2015鄭松泰選區議會 專登揀何俊仁個選區
結果係何君堯當選
當然亦因為咁比人話佢𠝹票令何妖當選

近啲既例子
5月8日立法會內務委員會風波
多個泛民議員衝上主席台
係熱狗眼中 呢啲係泛民臨近立法會選舉既”做show行為” 因為衝完都係會被保安抬走 對個結果係無影響
呢啲就係熱狗眼中最不屑既 “假抗爭 其實為個議席”
所以係熱狗眼中:
鄭松泰個日專登q埋對手 睇佢地場大龍鳳

美心事件[我個人理解係為反而反]
熱狗口中既黃絲=泛民支持者=無腦
因為黃絲中意盲目撐黃店反藍店
所以我地熱狗要唱反調
美心照食 笑9啲黃絲明明唔好食既黃店都照食

美心係怡和同牛奶公司㗎
點都係藍啦

你有咩權威數據支持你嘅講法？

國際通用嘅政治光譜喺香港唔適用
就係因為少少政治常識都冇
明明光譜唔同又炒埋一碟叫黃，咪咁多鬥黃喎

佢應該會skip左呢層扮睇唔到

咁泛民攻擊本土呢？

Quote from you： “我對本土派嘅定義係明確支持香港獨立”, “熱狗一時又獨一時又唔獨，又分體又合體咁”
其實你自己都答左自己熱狗唔係本土啦

證明佢對本土/泛民嘅分歧係完全唔明

以為小朋友玩排次序

我從來都冇話過熱狗係本土，係有幾條友好鐘意屈我係熱狗/幫熱狗辯護

咁講法即係民主黨成個黨都係

請問有冇熱民解答我

柒極都上到世界頭條

又想拎販民墊底？

唔可以直接回應個指控？

我好少係香港見過有人用左右去分政黨，2019年前應該都有，但2019區選都已經係用pro democracy pro Beijing 去分。

我會以為佢係覆你。
手段的確係好唔同，不過民主黨有試過變少少，但點都追唔倒本土

本土

本民前->青政->毓民->白兵

改變咗啲咩？
又話投票人多就總辭結果咪又係得個講字

上面已經討論過類似論點，「本土與泛民的分歧」你想係由邊開始重覆
你再講番你上面個段野，我都係跟番之後論點再覆
如果你無新論點，我諗我地可以討論其他

Why not both ?

又熱泛二元法？

認同，我其中一個目的都係想人明白，熱狗不是本土派。

有無話可以search咩字眼/睇咩youtuber可以講解下？

熱狗既特徵係所有野都唔會直接回應你，只會話；
你唔問下泛民？
你咪又係咁？

根本無論點論據
Don’t make stupid people famous 啦樓主

時間貼近原立法會選舉，議會多左郁手郁腳
我會認為係改變，不過係無咩作為

E家泛民唔鳩咩

根本佢哋先最從一而終一直貫徹自己

投熱狗最大原因係佢拎左資源幫到好多素人
呢一樣就夠

熱狗個政治光譜就係屌泛民

熱狗平均iq198
常人永遠唔會明
俗語話天少同戇鳩仔只有一紙之隔

直接回應啦柒頭

熱狗唔會認自己係熱狗架
就好似班藍絲撚樣咁
而家好失禮你咩

熱狗之一Brenlui呂咩萍都係咁講
最鍾意就係講呢個世界唔係非黑即白

熱狗特性：

經常回帶- 營造一種好似先知既感覺，眾人皆醉我獨醒，永遠比人行前好多步（思想上）

不敗之地- 攪死香港唔係中共建制，係港豬、泛民、獨派，所以輸係因為尼班人，唔係熱狗佢地，佢地無輸過，拒絕失敗者論

模稜兩可- 摸不清既政治取態，空洞既政治論述，你唔明因為你知力有問題，令本應普及既野信仰化

犬儒心態- 站係主流既對面，因為心底裡好清楚極權既力量究竟有幾大，所以經常否定一D理想化既思潮或追求，某程度幾接近藍絲

冷嘲熱諷- 並唔想同你溝通、討論甚至辯論，純粹恥笑對方only, 如上，高人一等心態，但甚少攻擊中共建制，因為佢地覺得極權一方咁做係好合理，而且仲做得好好

仲有好多，未能盡錄
———

其實熱狗心態好值得學術研究，因為尼種心態，係學術上好似未有明確定義，某程度由演算法世代既加劇之下，繁衍出嚟，有小小類似地平說果d fd，因為我未見犬儒會咁積極地否定眾生同埋咁多衛星台

實際熱狗人數並唔係咁多，只要具備某d特徵就會俾人被熱狗，正如社會上總係有d人企埋一邊，只會批評同指責

根本就係
你睇佢地出得樣既
有名有姓既
都係騎騎呢呢

何況樣都唔敢出，淨係敢係網上不斷開分身acc同衞星page既一眾熱狗

咁又唔係喎 佢地好支持美國 支持Donald Trump

熱狗主要嗰幾個一定係鬼
但d fans就係懶+蠢
唔想付出又想扮有做嘢嗰d眾人皆醉我獨醒撚

你第一點已經錯啦喎

你都冇答過，你話本土唔應該追求泛民嘅罪行，因為「你覺得兩者係同路人」

咁我再問你一次，邊一忽係同路人？

我記得好早已經有人講不過無人聽姐

樓主尼個post開錯左
你唔會得到答案

又引申岀另一個問題

究竟你係點定義熱狗？
係要有明確身份嘅人定係講嘅野唔啱聽就俾你當熱狗？

如果熱狗嘅定義係任你搬龍門，咁你上面嘅幫本土>泛民>熱狗就冇意義

你哋隨時可以屈本土做熱狗，就好似上面屈我咁

咪即係從一而終嘅建制b隊囉

樓主幫手pin 一pin
我諗都冇乜人反對我呢個係秒左你個post

有隻泛毛好勤力咁逐個reply 負皮我
係咪駁唔到又好嬲好嬲

傷前線？支那狗？

係私怨
16 年頭補選 熱普城吹哂雞幫天琦助選
16年尾 天琦被dq都唔肯幫熱普城站講兩句，連新東九西以外，都冇幫過半句，最後教主陳雲輸咗
教主就屌佢反鬼，熱狗就不斷冷嘲熱諷到而家

如果你要話係私怨
我覺得呢個詞語係差少少既
因為私怨帶有不理性同盲目

但我上面都有講
根本熱狗定位註定就係要不斷打當頭起既激進派
所以呢個係佢地非常理性而特登去採取既策略

比少少錢登報都上到 洗撚佢班人形豬

搞咁多煩自己
總之班撚屌死熱狗不是自己友

會幫熱狗班賤種講說話 幫佢哋洗白 一定唔會係本土先 至於熱狗 隻隻熱狗都唔會認自己係熱狗 但又係咁幫陳雲嗰班奶鞋底又share衛星page 開口埋口黃屍精神病 又咩瘟疫政治嗰啲戇鳩術語

比陳雲隻食屎狗入到去 香港就真係玩完

補充少少
16年之前熱狗係痴毓民搵食
到16年頭補選，熱普城幫天琦助選係因為支持佢勇武抗爭
跟住毓民同陳雲就搭上左
之後16年尾正式換屆選舉，熱普城得1個入到去，之後陳雲熱狗就開始屌本民前青政堡主係偽港獨，跟住毓民就反屌佢地諉過於人，之後就熱狗就轉左跟陳雲
至於點解天琦唔幫熱普城站台，佢講法係佢唔支持城邦論
但係熱狗果邊講法就係天琦曾經講過話香港爭取民主實際操作一定要靠城邦論

我覺得陳雲城邦論其實係唔錯既，成功帶起左本土思潮
不過性格有缺陷，做唔成大事

熱狗經常會處男教fuck boy屌閪，講啲山係石頭海係水既野

正常人既反應係:唔撚做野都算鳩數，屌你老母講啲我唔知既野啦

而黃絲豬根本就唔認為山係石頭海係水，你認同呢樣野就全部係熱狗分化撚同鬼

兩者都會當自己好撚醒看透世事，但一樣都係又唔做野又唔讀書一知半解不學無術既笨柒，坐住個腦唔用總之岩聽就信，完全無獨立思考能力既低能仔，唯一唔同就係立場

何必分那麼細呢

城邦論第一章就已經講要續基本法
憲法根基要先處理
屌你老母梁天琦文盲架？

熱狗最大問題其實係乜？

智者永遠都係小數
所以我要做小數

啟發就一定要認同晒入面嘅嘢？
你老母咁教你㗎？ 訓咗冇睇 熱狗求咗中共爸B修改本垃圾書未？